（又生到成屋都係）劏房戶唔捨得開冷氣 靠沖涼降溫消暑

【炎夏來臨】

窮人生仔正仆街

節錄：

死返去支住大屋啦，屌你老母

此 post 已完

離婚啦
女人要2隻小蝗，男人要1隻
各自拎單親老綜
兩間免租公屋，兩皮老綜，fatfat

唔講我以為開個冷氣比屋租貴
其實電費平到仆街
唔明慳啲乜
你foodpanda送一個外賣都夠開你全日

劏房喎不嬲比業主食貴幾倍

有老綜咬有資助驚乜
呢啲case上公屋又特快
fatfat啦